# step-project-forkio

Step Project Forkio

Создать файл README.MD в корне проекта. Указать в файле коротко информацию о проекте:

Список использованных технологий: html / css / js / scss / gulp / npm / gulp plugins
Состав участников проекта:

Студент №1
Щербина Михаил

- шапка сайта с верхним меню (включая выпадающее меню при малом разрешении экрана).
- секция People Are Talking About Fork.

Студент №2
Сидоренко Константин

- блок Revolutionary Editor. Кнопки watch/star/fork на макете сделаны одним слоем, поэтому с макета не получится скачать иконки. Сами кнопки надо сделать, чтобы выглядели как здесь справа вверху (оттуда же с помощью инспектора можно взять все SVG иконки и скачать используемые на гитхабе стили).
- секция Here is what you get.
- секция Fork Subscription Pricing. В блоке с прайсингом третий элемент всегда будет "выделен" и будет больше других (то есть не по клику/ховеру, а статически).


Общее:

сборку проекта с помощью сборщика Gulp
Разместить проект в интернете с помощью Gitlab pages: https://scherbina.gitlab.io/step-project-forkio/ 





